蔡少芬洪欣嫁大陸老公 朱茵孖姊妹上綜藝賺人仔

藝人近十幾廿年北上搵人仔已成潮流，蔡少芬都唔例外，尤其係佢早幾年憑《後宮甄嬛傳》後爆紅，近日積極搵人仔嘅佢，除咗劇集之外，多參演綜藝節目，包括《王牌對王牌》、《全員加速中》同《偶像來了》等，而張晉同蔡少芬更試過以夫妻檔參演《為她而戰》，大晒恩愛。

有咁啱得咁橋，想當年同蔡少芬同樣喺大台出身嘅好姊妹朱茵、洪欣同陳法蓉咁，都不約而同轉移基地，北上搵真銀！
好似朱茵咁，嫁咗畀黃貫中，生埋囡囡黃鶯後，一直專心相夫教子，不過近年佢開始復出，好似孖住蔡少芬參演《偶像來了》同《王牌》等綜藝節目，其中佢喺《王牌》中養過一套紅白色戲服，被指同佢22年前喺電影《西遊記第一百零一回之月光寶盒》中所扮嘅紫霞仙子冇大差別。
至於洪欣，喺佢哋4姊妹中較為低調嘅一個，但以返大陸搵人仔呢件事，佢應該係4個人中最早嘅一個，佢喺93年已經北人掘金，而自從佢喺09年嫁咗畀大陸演員張丹峰後，保持有拍大陸劇，但產量唔多，可能佢又要兼顧照顧一對仔女。
而陳法蓉，係4女之中唯一一個至今仍係單身，佢喺00後北上搵人仔，同樣係產量唔多，比較近期嘅14同15年嘅微時代》同《金玉瑤》等。
不過，所幸嘅係佢哋4個至今都仲係好好感情，得閒會約出嚟見吓面，而佢哋4個都冇乜點變。